唔好過河拆橋呀 要班狗放返班義士出後呀竹

星期日要求放人 同埋要警隊問責

屌佢老母！

Push!!

pish
100%認同，咁既代價，唔能夠只係換黎挽強否決

Pish